[A/I] Fate Grand Order [18] 所羅門陣亡紀念日

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-Download Link-
An：
iOS：

-靈基素材效率表-

-聖杯相關-

-職階相剋-

From:

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fate/Grand Order大股東-
釘宮_理惠

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美(高登id=457559)

0課16*****以上
慎入慎盲

英靈靚相介紹：

學妹:

dw 女神大人 dw

SABER：

黑SABER：

貞德：

紅A：

霸氣蘭仔:

天使

埃及豔后

兩儀姐姐

巫妖王

遠阪凜

更多在此：

名稱變色教學：
在名稱前加上HEX Color Code即可。
例：如名稱為FATE，想將其轉為紅色。
則只要在FATE前加上[6位英數Color Code]即可。
註：加上色碼後名稱最長只有4位(中或英)。
Color Code Table：

本區大腿展示：

有意請到高登 Master 登記簿(下方高登加密)尋找ID

[img]images/spacer.gif[/img][/img]

留名

我家良妻狐BB

點解哈桑王變左巫妖王

因為Master們既努力 12月25日又多一位烈士記念日

POST TEM到係咁寫

原來上個post冇左成節

醫生

凜B呢
點解得返凜G

凜B咪算 凜g真係

抽騎定殺好?戰力黎講好似騎抵抽D

有日本仔討論話其中一條魔神柱係所長....

4騎唔夠打手抽騎定殺定B好

我講緊csor可以用master個魔術迴路召喚其它人

你地改POST TEM囉
我好難搵曬咁多圖
上個POST成個無左

白貞係唔係真係強化?

冇咩5星抽咩

你地真係推得好快

係咪降靈術啊

點解呢

C職或者B職? 好似最少伏

呢d好過啦

劍同槍簡邊個好

C職一係好到極
一係屎到極
B職大公都話中下
C職抽中打手真係喊

識揀一定揀劍或者殺

係唔係只可以抽一set?

咪玩

caster 中藏藏藏都有得丁下

中隻垃圾大公連b叔都不如

龍娘祝大家聖誕快樂

C我有一半啦 B都好似抵抽大公之外其他都勁

C職伊莉雅都可以打丁

真係好難諗

三藏靈4圖好難丁得落

C職係除左孔明全部都丁得過

梅林

再乞問多次

唉 打巴巴嗰陣訓左 唔夠齒輪

你指保底?係呀

如果佢真係推馬林出黎俾人抽我一定追caster

無論有無限定,騎都係輸出職入面最少伏果個

真巴巴

大約係
1.所長個家族同雷夫教授個家族一樣有冠位指定，可能有魔神柱因子
2.Beast I爆果陣有台詞同所長序章講過既完全一樣
3.有2條魔神柱Beast I爆果陣叛變去左做英靈盾牌，可能係所長攞返自我意識後去幫手

即係我抽左劍就其他唔抽得？

都唔算啊 拉2大獎 女神船長中上 兩隻雷

唔正咩

一次機會 揀一個POOL黎抽 抽左無得抽其他保底POOL

sure啦 唔係以為會有7隻保底咁好啊嘛

全部都無中過黎計
唔係劍職最少伏咩

正常玩劍職座底有45隻

咁收AV 同 ruler 果個算
5050

5星狂直頭冇伏(好似係

狂果個除左大公乜都得

來自阿法隆❤❤
迦勒底的偶像❤❤
大家好我係魔法☆梅莉喔❤❤❤

我都覺

左上角條女 more

心靈得到淨化

又10左1招, farm 下綠膠先

agger 不過通常咁諗最後就會

而家隻梅林太癲 唔係南丁真係唔錯

紫色bsiehygiwj(/&29:!

只有殺同狂未有五星
只求唔中大公就得

南丁都叫打到下輸出 又可以Q卡打下星補下真係唔錯 最大缺點應該係立繪 你話畫到好似風雲仙姬果張咁就PERFECT

真係太痴線 搞到我又想繼續抽
太適合做小莫Buff機 人王個關
無諗過一回合就打成百萬結束呢個回合
相都影唔切就完左

唔好亂講野

真係要中都冇計
之前抽其他game既保底/選拔pool得5/1機率中伏都可以連中幾次伏
依家已經睇化左，最少叫五星先

同梅林最夾始終係黑丁
雖然話紅卡角就已經夾

FapFapFap

一隻五星劍都無
不過今次肯定係單職一個pool？ 定好似上次咁4騎3騎

舊年抱住呢個心態結果福袋就走左隻大公出黎
大公好生性架

脷伸而家大公寶具3

係紅卡就阿豬阿狗都可以扶起佢 好似之前明湖咁
最夾就應該係堆5星B/黑貞

劍得小莫 騎弓冇5星
但我好撚柒想要沖田啊屌
點揀

真係有限先再諗啦
機會唔係咁大

直接買acc

如果殺職個pool真係三限加jack應該會抽佢
唔係既話就抽狂
btw到時真係中大公會上黎報告下既

高橋真係

抽完補底果次重有冇得繼續抽

槍大公寶具4

點會有限

唔捨得依加個ac 拎去巴哈搵人換又冇人肯

睇人片有

有條撚

現在就是要相信fgo的時候了.jpg

咁加埋限就真係發達

有既話弓職都好好抽

學我買十個八個石戶抽，抽到有為止，當然主戶要保留

有南亞賤種同tesla 不了

有冇限都抽B
大公都可以當儲圖鑑

係喎一次咋喎sor

有限要諗
冇就抽狂搏大狗

目標得你是我的淫賤女王同南丁

真係超級大雷 同大公一柒樣

我仲有兩個3 5星既ac 課金刷保底

tesla仲伏過南亞賤種 然後我又有南亞賤種

舊AC想課隻魔職
新AC就唔知課咩好

有金閃 rin座陣

金閃冇潮look 不了

要考慮下rider定b

唔止係威力 仲滿足我瘋狂出寶具既慾望

我係你就b

有個歐洲人同我講
分左職 如果十連出2隻咪局住同職

佐倉好吸引

有左右護法
賓周同人類神話
你抽埋我果份

抽完都冇野打

所長呀呀呀呀呀呀

有10個fd位求add
635,515,741

一定係留返第一部
期待黑化所長

j

Tesla而家弓有凜同閃，其他AOE都伏

小梅

Added nozomiruu

得劍冇5星但係有劍蘭抽唔抽好
利申 想追rin

弓有咩

confirm 左有冇限先再諗啦

724926292求add
隻梅林冇曬銀棋 下星期會去升技

無限我實抽殺 保底jack子

問問你的良心
你想齊職定要凜
如果係我我會選擇把握星火般的機會去抽我想要既英靈

tesla
btw有冇淨課40石,冇錢課1pack

齊職5星其實我一啲興趣都冇
但係add唔到fd子呢

無啦啦又哂卡

lily醬

聞西就係咁沈船 ？

無理由 我都唔齊

邊度晒

TAMIE added

降靈術唔係孔明嗰啲咩？
之前體驗任務咪有講csor用咗master個迴路call咗小剛出嚟

add左十幾個孔明fd子冇人有反應

ID 我有一個位

agger
我到而家都無5星槍
但我一定係抽狂

Adams added

問心，我覺得弓凜都伏伏地

唔計限淨係無大公, 都係抽返弓/槍算

知道自己一定會抽到tesla或者蝻亞仔
已經唔開心緊

棋關升技咩事

846 099 443

CSOR果次係屈原切RUNE先做到

很想要csor/弓傻/auo/白槍...

上面直接矖

已ADD

其實Tesla同Arjuna邊隻會抵升d
d 4星弓仲好似仲好用過依兩條友

有50np已經係用得最多既角
組埋梅林自己雙攻buff爆擊痛到

紅A仲好用啦

南亞仔咁rubbish
tesla 起碼有特攻同星之開托者

得寶3崔斯坦 新玩連小黑都冇

有信長加成

弓凜最伏就係成日唔記得開定3技

買個ac好過

弓rin都伏?
試下用下南亞仔

新年比人用無償石抽下好唔好

一心輸出個下先記得招3技delay

幾時有關俾我刷心贓同書頁，仲有龍牙...

dr

很想要沖田/兩儀/csor/賴光...

抽完之後執

今晚係時候清算FD List 未過最終章既分身

下星期日早D訓

好在過左

仲有開完抽唔中卡chain

不過3cd金時怪力都算係咁

抽劍定狂好呢

唔捨得 等復刻算
依加都叫有 隻5星

一年先一次仲要唔係多
想賺你d錢真係難

終章完仲會唔會出

想要Csor同弓凜

此Game已Over

4星全體寶具既Archer我最鐘意貓弓
雖然普弓低+NP慢, 但係勝在有招全體綠卡魔放
用綠卡chain出完招寶具閒閒地七十幾粒星

唔洗比錢裝屎食牛扒咩

1年2次
正月同周年

成條list都轉哂開位

除左可以攞嚟j仲有咩用

added 睇下啱唔啱用

同艦女人甲章一樣,威囉

146 382 829 求大腿

用紅A好過

多謝

マフィア梶田@同位体 ‏@mafia_kajita 2小時2 小時前

要望は運営に出してねっ
俺あくまで外注だから、番組立ち上げるパワーはねぇから！ #FateGO

朝早9UP嘅終章劇情討論生放送WITH信長, 梶田真係向營運提出左

我眼殘SOR

？姐係點

Dr 同聞閪真係好撚襯

究竟營運幾時加強呆毛, Lv100都好廢....

有冇巴打可以share多次點砌張9萬經禮裝
剩係記得1星合3星

究竟營運幾時加強白貞, Lv100都好廢....

我已經抽左人喇 恭喜哂徐毛涯巴中左 ，召喚徐毛涯！！！

一隻5星都無, 福袋係咪caster最抵屌

連主線都失蹤 已經冇期望

有限就抽劍 無限就抽騎

WHITEE added

(1) 1*食2張3*
(2) 2*食3張(1)
(3) 3*食3張(2)

好似係, 總之食到個lv 就爆就

白J德都起碼威過，仲有可以用寶具磨死人，呆毛呢？

白貞，呆毛，黑提，劍式，小恩，聞西，Illya，Bitch幾時肯強化

究竟營運幾時加強伊莉雅, Lv100都好廢....

講起上黎做icon既saber根本最終章冇出場過

下部會活躍

黑提好似平砍幾大力下

究竟營運幾時加強梅芙, Lv100都好廢....

營運求下你改改呆毛啦
親生女來架
你改嘅話，我會用親生仔做祭品（紅A)去換綠膠...

好大力？

所羅門

公平咩

好抽唔抽 抽呢條仆街

俾個爆擊傷就大力啦

講真應該要執下綠卡 綠chain同埋第一張綠個效果對比紅藍真係廢到抽根

我晏晝已經忍撚住

十零萬都有嘅

加個爆傷就正

已經代你出氣

added

一張係99900經

抽咩

咩事

同埋(1) 你有時間就食9張1*/3張2*
因為三星友情抽比較少出

計過, 3張2* 最後個exp 會少dd
食3* 最平最多經, 係一定要抽好多 今次d 3* 我已經全部留低晒

from百度
醫生呀

發生咩事 ？

好 肝左幾日而家冇野玩好唔慣
慢慢整裝肥算

Saber 平砍過萬算係咁，但平砍有下下爆擊既劍蘭...

條友話全部5星劍都係垃圾

邊個咁黑心

打左6 7場超級劍關 1粒金棋都唔掉
聖誕節多謝哂

屌佢老母

留幾多都唔夠啦 友情抽多數一抽就幾十上百萬 會多出好多1/2*禮裝

醫生啊啊啊啊啊啊

咁撚囂張

沖田都係5星

佢自己無5星劍提子喳

小學雞唔識尊重人
剩係會用十分角

無人性架

成撚日係度借D咦曬呢樣曬果樣

第二部就係farm 綠膠
幾時先7000

應該再抽過 抽到抽中我先停

手機睇唔到

下次有pool好比心機刷

好冇farm多三千膠突絆裝

其實我寶5左阿提拉

又屈

係愛啊巴打

全部都有打, 而家2350個, 但覺得好遠

文西平時會唔會轉番做男屌醫生屎忽

無所謂嫁 抽下野過下癮姐
反正世界就係獎勵呢D人

6日 感冒童都唔掂

阿提拉不知幾勁

小薯求fd
049,378,826

禮裝都可以咁多經 ？

一日要打500個 個人已經病病地

平時唔用功

老老豆豆 點領奬

徐毛巴係度留返個email比我聯絡你 連登無pm ，另外睇黎有好多人不滿你 你要好好反省下喇

全部圖都睇唔到 只限百度用戶既...

btw醫生

一日打500個
我情願課金換膠

我開過email ac先 等等

想要金時B叔午餐肉絆裝

抽梅林？

那有錢

搏新年pool好過，至少必出5星法

求加fd子，仲有想齊5星職.福袋抽弓定槍好

唔洗錢咪繼續抽

槍啦

呢幾日完全係真空期
應該是但整D減半黎洗下先啦
無野做就淨係諗抽野

富者愈富

槍
弓4星有小黑，3星一堆怪物

好撚曬

你而家升技重要啲

ys

Ok，唔該巴打

thzbrother@outlook.com

平時唔用功，冇錢冇材料

魔神柱free quest la diu

為以示公平 天意我都無得違反

那有錢

btw各位想睇我開台抽左佢定捐出去

捐出去俾me

無錯 係要照比
屌還屌 比還比

想打書頁
但係倫敦果關d drop率閪到乜咁
幾時開event送書頁

lm睇第二個帶土

百度都唔少人懷念醫生

邊有帶土咁好彩 之前課到仆街

想問下梅林實用性同強度，因為味有料升技覺得冇人地講咁勁

有冇紅卡打手

睇你組咩姐

總之升啦
又曬

你自己有係手 你升爆左自己覺得好用咪好用
除左天草同齊格飛 無邊隻係唔實用

唔知點解走左去升小莫技

紅卡打手應該係狂庫夫林

未升好就學人講勁唔勁

拉2

天草同齊格話晒都係主角⋯

你既潛意識話比你聽咁先係正途
恭喜你悟道了。

我都唔知做乜升左

得啦 雙梅林輪流可以無間斷幫黑狗加攻+紅魔放

徐毛巴check email

白貞

都得

不過佢同黑貞都幾夾

Welcome to the family

岩啦岩啦,曬啦繼續

條mk妹係fate ap個性格真係正 好頂癮

女有80分底分

懶撚有代價架

咁睇黎下次打event可以冇咁辛苦，唔該巴打

小薯求大腿

單體B卡寶具就夾，不過黑丁NP運轉率好D

哂完未

但白貞係fgo歷史中都曾經風光過，至於齊格同天草就⋯

冇騎職金卡 依加升緊r姐

扶清

真係好想知邊條柒頭話槍呆秒唔到肥

未玩果陣都聽過白貞有幾勁

你諗住點farm

天草都得啦

想曬卡有咩注意

咁曬既

齊格係主角 齊格飛唔係呢

係齊格飛
齊格等緊AP活動先出黎

如果要單體槍 應該升狗哥定大河好

利申 大河寶4都冇羽蛇 放棄

直接貼box唔好淨貼sup list

大河係秒殺 大狗係難死

想要生存位玩大狗
想要輸出位玩大河

好似當時兩大風雲人物，貞德同金時都退下一線。戈時有白貞一定可以磨贏

貼BOX SORT星數，之後利申0課，再補多句"呢隻驚5星幾好出，次次都幾抽中"
好似係

見到靜鑑bb add左

靜鑑bb

其實真係可以both, 3星姐

金時啱啱先發光發熱

講金時退下一線係咪昏迷左幾日

小靜

見你地講到咁 我又想升大河添

我冇曬啊～～～

呢幾日先秒左幾百萬條棒棒

我驚大河唔係森林場會好廢

用乜撚野垃圾金時
雙孔明賴黑狗仲勁啦

唔係森林係少左個出星率

就咁睇12技都無乜邊幾隻3星有咁嘅水準喎但係

冇撚on9啦 一隻最少快你20秒

佢cd長丫嘛

冇森林=4星級
有森林=5星級

accepted

金時係頂級變一線
白貞係頂級變地底泥

睇清楚,唔係森林係冇左個出星率,其他buff仲有

集星都冇 睇巴哈有人實驗左

好過呆毛....

冇埋吸星

呆毛咪刷下野 冇咩大問題

但金時太易死喎，易家都比較傾向持久戰同高血buff,金時真係開一開寶具就退場

我都好想升靜謚BB
不過得番兩個杯 唔捨得用

仲有集星，都好緊要

算啦
件棉被衰極都係一線

孔明由地底泥變一線

仲認為真係咁勁

天草表示。。。

唔係地底泥變神檯咩

個西都係

升，愛係要用聖杯來証明

你應該唔止昏迷左幾日
而家開一開寶具係完場

呆毛廢極都大把人30寶5

行過左邊就變左一線

真係中意就起馬升到90啦
除非全部都是你的翅膀

幾百？
千萬呀

仲有梅林無敵 唔夠力都可以2回殺

利申 冇金時

最強沙煩(敵人)

咁唔包括魔神柱，上次高難度真係冇咩金時出場幾會

狂職柱有時re唔到金時都會用下黑貞

小莫放左頭髮都咁正

最令人討厭敵人之一
二五仔

睇場合啦，至少ev好多時都偏向快刷
overall金時點都係一線上位

老實講呢次d boss好撚廢
同以前高難度個d無的得比

全力鬥技夠唔夠高難度 咪又係金時世界

快D交出黎呀
3 T U R N 嘲

可惜大河唔係年輕版 如果唔係點都升到100

依加90算

唔係個個都用金仔架嘛

真係勁到顛

推post速度可唔可以慢少少

一野秒同人講持久
扑野就啱用喇呢句

一線？
神枱呀

見到小莫&啊提拉，再望下企鵝王就知人地就一線都有分Alvin

我估有8成人都係金時鋤 b叔配置都要好高

堆晶30多隻英就暫時玩完 冇曬了

我就係靠金時打全力鬥技嘅

用黎打飛哥

自膠 有分Lv

我用b叔莎士比亞牛魔王孔明saber衫都係得唔知60萬左右

抽唔到金時, 用任派嘅黑J

我肚餓啦

2017年啦 天草老婆出未

我上次mvp係黑狗同海克力斯

幾時出illya第2彈
我要抽美遊bb呀呀呀呀呀呀呀

第2彈梗係出潮士郎

盾妹蒸發左

????

快d爆機先

到收工已經推左過千post

聽日2點希望見到巴巴托斯復活既公告

如果要用B叔刷既要以下配置
寶五B叔 + 黑聖杯(突爆) + 雙孔明
咁就一定一turn一隻

入坑幾個月 到今日聽到片尾曲真係好感動

多謝 之前幾位巴打一開頭唔嫌棄咁加我

特別係銀時巴打

有大量fd位 長玩加

可唔可以唔好再放百度圖呀 睇唔撚到呀

最好石抽5星潮士郎，送4星美遊
咁我就唔洗抽
雖然咁樣就變左好似小黑咁淨係得1件衫比我J

而家升滿醉貞禮裝成2000攻真係翻唔到轉頭
下下黑貞齋開個技1寶具已經有9萬

用咩up圖網

首片尾曲叫咩 有冇人知

點解要咁玩所長

7頭chris 已add

Eternity Blue

0076added

色彩正d

不嬲都add左你

啱啱爆機聽完 正諗住搵

拎d心藏 齒輪 書頁出黎 我即刻認同佢

Saber

因為要復活佢

長痛不如短痛,極速送佢上路好過捱多幾日

到最後都未見過棉胎王係主線出現

咁快升到咁多技 都幾勤力

第一部點會咁快出咁多grand階出黎

美游本身套衫已經好正

巴巴你係邊
我好掛住你(d書頁同心臟)

是但整個曜日半減俾我打下錢同肥都好呀

紅A

想追進度不外乎課金同勤力

所長bb唔好同guda子自爆自己係魔神柱呀....

銀時巴打真係新手(我)既亮光

ETERNITY BLUE

暉added

下期漫畫

仲差30書頁

你就好啦

其實你地d百度圖係咪呢張

醫生

唔好咁啦

其實今次可以當爆機借機棄坑

會唔會為沙翁招一技而昇佢 ？

巴打有冇好介紹
刷水晶宮殘影十場先一張

你想棄 ？

扑性Day

佢唔出新劇本好難留住人

原來P5有免費聖誕裝DLC，去down先

Added 衛宮士郎

出都難啦
本身隻game 都無咩遊戲性可言
成隻game 最好玩就係抽卡

我等緊中文中

講得出呢句
都知你平日有幾認真睇劇情

打完終章唔知有咩好做

以後聖誕除左巴尼之外重有羅曼

睇黎呢度又會靜幾日

升晒5星~1星
等新一部?

主線寫盾子原本得三日命
即係原本預28號先開所羅門

諗緊爆唔爆果黎打肥

依家打完活動冇得農，聽日返工做咩好

如果31號都搞唔掂魔神柱會點

我要活動呀

執得

究竟個開位除左多左粒星同個月桂冠之外仲有D用

做乜撚野

開花京院咩事

因為隻BOSS有招無駄無駄?

易d中5星 好似係

等出第二部

唔夠銀棋升技

爆左肝3日，而家冇野做好唔慣
還我巴巴托斯

收島風以後會分pool

堅唔堅啊
話說CC出2部個時加左5星發見率, 咁FGO出2部都要加啦

屌我鳩up架咋
其實我覺得唔會特登整個fgo2 黎個大更新咪得

MY ROOM 3D化

咁我就足不出戶狂摸龍娘

咁卡米拉呢

我會得閒就篤下C狐BB

識玩一定摸大公 黑狗 梅林

加埋家屋佈置 好感度 培育
Master來打造屬於自己獨一無二的My room吧!!

之後加埋餐廳 酒吧個D

唔差在揀一隻結婚啦

洗唔洗推得咁快 咁就一半
明明今日聖誕

唔差在一死亡就永久失去

終於打完主線
打後係咪育成同對戰？

唔好再深究落去

第二部好整番所長出黎好嗎

成日都諗住所長會復活

所羅王總有方法比大家抽既，我諗

仲未做任，中庸打乜好？

吾朗美巴打好努力升緊亞瑟

b叔靠死靈禮裝頂左十幾回合先死,如果唔係佢nuff紅卡佢一早死左

1/1會出保底？
咁我今日仲用左150石抽梅林，仲要抽唔到

我17抽都射左落海，換左龍娘同科學怪人返黎

抽限定5星睇緣份啦，我今日中左梅林，同一時間MacBook 都壞撚左

講到明有補低喎
同埋起
係咪1月1日有
有消息？

我琴晚部MacBook 都好好地，今朝見到劍柱比人收左皮，咪去攞金符囉，我屌你老母一抽見金色法職就覺得有少少不安。之後沖去MacBook 到，點知佢真係連開都開唔到機。

（利申：11月已經有咁嘅問題，整完，味夠半個月又出事）

【FateGO】魔神柱バルバトス 追悼動画

壞部mac book就換到1抽梅林.
我壞幾部都制

嘩，部MacBook 買左成萬幾蚊，用得一年炸，比我簡，將梅林變做金方塊換返我部腦都抵

壞咪整 我都寧願壞

我果部2年仲好好地
不過我好小用就實真

幾部mac book 2/30pack都黎...

各位巴打真係⋯⋯夠晒豪爽

唔係好理解有錢人既思想

我係台灣讀書，日常生活靠佢，冇佢少左好多娛樂

壞wo
唔係爛哂wo

咪係囉，我真係唔信一部MacBook d錢攞去抽梅林，一隻都唔中

壞攞去整都要錢同時間成本㗎

你估整機咁好玩咩

Macbook整一整都唔平
我上一部air倒瀉酒精個keyboard short左都要兩pick半
壞底枝板既45千走唔甩，買過部仲實際

你要更加深入了解月廚既想法

巴打心水清

小弟窮學生，巴打感受我明

求解

整機好玩
定十幾pack都唔中隻target好玩

整部機就100%整到
你抽野真係講唔撚埋嫁

從成功率方面睇又係嘅⋯

不過如果你話部機係你既搵食工具
冇左佢會唔撚掂既就另計啦

又唔會，大學生姐，部MacBook 通常都係娛樂自己用

保底唔一定有梅林 老實而家都冇人肯定限定入唔入福袋

分CLASS COMFIRM?

分class confirmed
但分得class應該包限定，如果唔係殺職得必中jack

咁之前抽梅林咁辛苦好on9

梅林咁新未必包我覺得 可能7章前

第二部幾時出呀

今日先爆機，起碼一兩個月後。
等復刻算啦

等到出年啦

出年都好快姐

但如果官方話有得抽限定而又限制有邊d抽得邊d唔抽得，個做法好on9同會做成公關災難

有福袋已經跪係到讚美啦

都唔係第一次炎上啦

睇返以前一星肥都送得出手

岩岩屎忽痕抽左30抽羽蛇 屌大河羽蛇都唔中
中戈爾貢同切絲爸爸
都算有d安慰獎 聽講切絲會強化
戈爾貢有兩隻 賣唔賣做金膠好

睇返已前白貞係人人都想中嘅

我依家都要中呀

我覺得戈爾貢寶二都可以接受，又唔好話賣。因為金膠都冇野好買住

屌你咪引我
連埋送個十石得返150石

你一定唔明黑貞up中白貞戈種心情

唔信邪抽多40抽終於中

巴打，博梅林限定好過

其實仇職我有黑

對新手黎講 金膠得saber衫抵換 其他就算啦

聽講遲下金膠有得換聖杯

利申 非洲人saber衫都未有

見到就嬲
每拎一張仲要睇個濕鳩動畫

我ruler 都有寶2白貞同泳裝馬大啦，但金膠真係冇野好換住，最多你隻戈爾貢唔升唔賣囉，睇下之後點

連限定就唔抽梅林啦，唔係話特別想要

我重玩新acc都無saber衫 呢件野真係好撚勁我都睇緊有無4星賣得換番件

其實saber衫有咩技咁勁

結果完左第一部學妹都係未滿寶具同無得食杯

岩黑貞，有紅魔放，加星同戰鬥續行

魔力放出，勝利確信(加星)，戰鬥續行

紅魔放60%即時產20星4000血根性 其他單體魔放都係得50

嘩屌 咁撚勁 點算 兩隻戈爾 飛哥 仲差兩隻 唔通要我賣埋童謠同阿塔

依加好撚後悔升左大家姐寶具

巴打唔好急，亞瑟裝應該唔會落架，睇定d先。要爆機其實有初期同戰鬥裝就夠

怕咩 繼續玩實會抽到對不起大家姐架啦

寶具2左依加後悔到仆街

ok thx 巴打

咁巴打小心，隻game識心，可能一世都唔會有大家姐

其實唔中仲好

原來連埋聖誕石有164粒

對不起 卡米拉 芬恩 崔斯坦呢幾隻真係 大家姐仲話可以丁下 呢幾隻真係唔知做乜 尤其頭2隻buff完都係無撚用

呢隻呢?

卡米拉唔錯架wo

白金之星其實ok狂職加埋有寶解700%寶具傷唔錯 係狂化最低lv同招直感唔知做乜9俾狂職

其實都睇你有咩5星架姐
好似上面個男人咁 你有金時黑狗ge呢隻肯定無用架

呢隻貝爺寶具輸出好高 (同其他B職金卡100oc既情況下比)

開左位之後真係易中左金卡

我隻槍大公寶2

機體性能太差 做輔助又唔多控場 做輸出就唔夠大力 應該算佢做磨?

大公囉

你咁講我都寶4左龍娘

崔斯坦寶3

崔斯坦可以搏下buff既 不過應該有排都未

龍娘勁啊 搭黑貞的話

當年圓桌騎士up 抽到白槍 寶5高文 寶3崔斯坦

最有用既黑槍劍蘭就毛都冇條

哪有黑貞

新人留名

而家新入坑!?

曲線曬梅林

屌佢老味一抽比張銀c卡我睇 ，跟住慢慢變金以為真係梅林啦 ，點知係C閃 心諗都好，聽講幾好用。跟住再抽多次、同一個劇本、都係又銀變金，但結局都係一樣呀 有冇人可以指點下c閃可以點組隊

寶4

希望下次開post係紀念醫生

又係你啊
曬撚夠未

到底你有無睇到標題

咁都叫曬
我知有好多人用得多石過我先抽到5星
我起碼都平均700石先中一隻

利申 大部份5星都算少伏

小伏先岩

YES啊
曬完梅林曬金時

根本無人想知你有咩角啊

搭劍蘭玩藍卡爆擊隊

sorry囉
真係想認真討論咋

茨木應該點玩
寶具好似唔係好大力咁

c閃同劍蘭d技都幾夾 屌得過

想買Fate/Grand Order Original Soundtrack

係丫！

c閃 劍蘭 孔明/安徒生

買!
我黎緊都會買番真綾姐有色彩果隻碟 (
幸せについて私が知っている5つの方法)

咁已經得

btw成隊都係有J

+1想買

安徒生做咩
劍蘭自己已經識出星

咁人地問抽到c閃點組嘛
我又唔知佢有冇劍蘭孔明是但一隻

成隊有j真係

加爆傷 同寶具囉
比其中一個建議姐

安徒生加爆傷再係午餐用下位版
唔會好D咩

C狐加回轉率仲好啦

有頭髮...

安徒生係為左招星星
追爆傷就雙孔明
追回轉就c狐

安徒生一定有 孔明c狐未必有
有咩用咩囉

冇孤冇孔明表示

咁咪閃代c狐囉
招三技差唔多

我假設佢冇蘭孔狐
咁咪閃蘭安囉 蘭用fd
有劍蘭就可以隨便選用fd孔or狐

無兩隻角用咩鬼藍卡隊
用弓呆自己加安徒生玩無限寶具算啦

一泄巴做咩咁早就放催淚彈

加我分身吖

迦勒底英靈召喚的成功例第一號.
由馬利斯彼理.阿妮穆斯非亞秘密召喚,參加了冬木的聖杯戰爭,並獲得勝利的冠位的魔術師.
他向聖杯祈求的願望是「成為人類」.
並非以聖杯之力「作為英靈受肉」,而是舍棄作為英靈的全部力量, 作為與所羅門王無關的一名新人類獲得新生.

那就是羅馬尼.阿基漫
祈望作為沒有任何特別之處的「一個人」而生活的, 平凡普通的青年......但是
開始了第二人生的男人, 也並未能知曉生前並未被給予過的「作為人類的幸福與充實」

因為, 在即將成為人類之際瞥見的「人類終結」的未來, 從他身上奪走了一切的自由.

我 很強

好吖！

成為人類個秒已經係錯誤

901300509

成為了人類之後, 終於, 所羅門獲得了名為羅曼的人性.
根本而言是現實的悲觀主義者.
雖然作為氣氛活躍者(moodmaker)而說出基於樂觀預測的話, 但是因為本身卻認為那些話只是幻想, 所以哪裏看起來有些空虛.
喜歡人類卻是個「不願看到悲劇」的膽小鬼(chicken), 所以與任何人的交往都只停留在了表面上. 也因為這樣而與任何人都可以友好相處, 典型的八面玲瓏.
有著若是陷入絕境就會「為了維持現狀」而選擇「不做任何決斷地貫徹觀察」或是「撤退」的壞習慣.
因為羅曼自身將這一點作為自身的弱點而在反省, 只需要旁邊的某人說出"加油"一句話就還是可以堅持住, 並展現與魔術之王相符的英明決斷.

順便, 由於任何Servant對羅曼的第一印象都是「雖然不明白為什麽但這家夥是壞人」, 會無意識地對羅曼進行抱怨.
不抱成見的僅非Servant者, 性格扭曲者, 或是不會認為惡是惡的狂戰士這類

「訣別之時已至, 其為放棄權柄者」
等級: D 種類: 對人寶具
Ars Nova
所羅門王的第一寶具.
並非ゲーディア,而是真正的所羅門王所有的寶具.
將他至今為止成就的偉業, 成就的奇跡, 成就的魔術, 將其全部舍棄的離別之詩.
這個寶具若是發動則會將所羅門被賦予的神之恩惠歸還於天,並失去可以觀察世界的眼.
效果是所羅門王的死,與變節的七十二魔神的自滅.
可以說在遙遠的未來,當「魔術」對於人類成為惡時,所羅門準備的將其(魔術)毀滅的安全裝置.
將此作為寶具使用時, 所羅門王的(存在)痕跡將從這個世界消失——即使是英靈之座也是.

一早賣曬三星禮裝

a字頭加左

好，打埋呢關加

。。。

大衛快d出個幕間講庸醫

點解可以轉得咁快

咩轉
初代係自殺死
次代係比雷夫殺
代理所長係自爆死

邊個做所長邊個死

黎緊既所長接任人應該係文西....

換定都得啦

正，上次未突滿，現在有二千綠方

又起身返工

已經返緊

醫生最後既對決漢化版

終於知道佢地講左咩

話說我第一次打呢到個時
睇完哂劇情 入關之前話data更新彈左我出去
之後又要睇多次

終於知+1
btw 個大佬有d似聖石小子個四天魔王

魔神王光頭

想課新年
抽咩職好
新帳

舊帳,課呢個好d ？

仲有好多位

R added

入坑幾個月重歐過ME

仆街啦,諗到又黎玩狗血劇情
隻跑狗到時比人污染左
要我地殺狗

我對羅曼產生左感情

This

唔好完呀，仲未有一隻全技10

盾子

唔該曬咁多位 閃閃第7章好好J

殺第一位呢d粗重工夫點可以唔預公主同殺人貴

HEHE
又燈死左牙

蘑菇我好想抽琥珀呀

一泄巴唔使訓架

收到風1月一定會出沖田alter
利申：營運高層

魔神saber

又燈

九點訓到四點

今次有無抽獎活動

正路應該3月打後先有機會

又黎

今次派幾多pack
上一次瞓緊無抽到

沖田代言人梗係派3 pack 起跳

罪哥派啦

Lm抽itunes卡

又黎開賭啦

燈咩死咩

邊個冇星邊個係鬼

星字派

現充神隱bb同極上仲未開位

極上有女

無星ge del fd
大清算

唔好，我既分身未有星，重打緊第五章

邊d 現充1眼睇得出

好似已經公報左會有補底池

公佈左啦 仲要分職比你保底

有冇限

24小時Online

執笠清貨5*大平賣

Show me your lover

好多人仲未做開位，食緊女？

點解你好似唔洗訓咁

返工做狗

可唔可以d柱出嚟做fq

邊個無星邊個就係鬼

Sleep for week

咪訓左囉

現充

睇下tawawa沖淡聖誕同埋fgo既傷感先

保底一定抽槍

係時候清d情人節朱古力
有無人仲有個list 驚食錯

其實個保底池有咩抽
我好似搵唔到個公告

分身仲係第五章，其實最現充係教主你

已經揾到了

日記更新左

抽中女女其中一樣最高興係可以睇情人節既劇情
今年多左百貌個D三星英睇

唔係每個pool分職咩

下年男人都有，迫你睇hehe劇情

唔打就OK

分職pool 但未公佈有冇限

無限嘅ass 得jack,我唔驅架

個ev隨時純男人無女人

夾埋白貞天草

又用分身ALLIN幫大家推左POOL

無csor我就抽其他職

とりあえず、クリア後はみなさんごゆっくり。年内はゆっくり種火とか幕間とかで過ごしてください。
暇な時はマイルーム→マテリアル→霊基一覧で、ボスのマテリアルとか読んでおくと今後、何かの足しになるかもだぞ？
即係1月1就有野玩

無限再分職好似得騎/殺抽得過

食淨十張

とりあえず、クリア後はみなさんごゆっくり。年内はゆっくり種火とか幕間とかで過ごしてください。
暇な時はマイルーム→マテリアル→霊基一覧で、ボスのマテリアルとか読んでおくと今後、何かの足しになるかもだぞ？

日記呀

咁多日

ところでシナリオの容量が増えたのは奈須のせいだけじゃないですよ、っと……。
それぞれの座の英霊集結シーンですが、２章、４章は桜井さんに、３章、５章は東出さんにお願いしたものなのです。
蘑菇:唔好淨係賴我

奈須「どんなシーンになるのか、サンプルとしてフランスチームを書きましたので、こんな感じで思いの丈をぶちまけてください。ただし製作が厳しいので戦闘前・後合わせて、各章につき10kbで。増えても15kbぐらいで。二章分、合わせて25kbぐらいが理想です」
桜井「了解！ トランザム！」
東出「了解しもす！ チェスト関ヶ原！」
奈須「……（一抹の不安を感じるも別件の仕事で忙しかったのであえて流す沈黙）」
桜井「二章分、提出します！ 20kb! 四章分ももちろんトランザム！ 20KB!」
東出「三章分、提出しもす！ 20kb! おいどん五章も20kb! 死ねえきのこ！」
奈須「合計で20kbって言ったんだよ、なんで一章につきマックスまで書いてんだよ!? 空気読めよ、合計80kbの追加とかＤＷさんだって体力の限界があるっつーの！」
桜井・東出「終章は40kbで終わる、とか言っておいて120kb提出したアナタに言われたくはないですぅー！」
奈須「ぐぬぬ……それはそれとしてたいへん良い出来なのでＤＷさんには何とかこのままで実装していただこうと思います。よくやったな二人とも。さあ、この10ドルでクレオパトラを引きなさい。余った石はコーラにでも代えなさい。言うまでもないが、私は既にクレオパトラ宝具５だよ、ほっほっほ」
東出・桜井「わあ、きのこさんって思った通りのガチャ廃人なんだね！ ノッブ（ステイ、の意）！」
合計20K變分開各20K

特殊無限係咪得白貞天草

東出第五章幾好

咁果個pool抽黎做咩

魔神王打avenger傷害減半 打caster Assassin rider唔會減半?

點解你地覺得天草唔係限

現実の資産同様、FGO内でも『年間のアイテム貯蔵量』が定められています。アイテム予算、というヤツですね。
その厳格なバランスも時間神殿でのみ緩め、とにかくドロップが美味しい制圧戦にしてくれました。
果然平日係特登限住

可能溝殺職呢
我睇有D限定會出有D唔會

係
BEAST I打3騎,狂2倍
4騎打BEAST I 2倍(狂1.5倍)
BEAST I打AV減半

溝埋一定唔抽

好多FF

抽就抽硬, 等到時先決定抽邊個POOL
想升沖田 師匠 弓呆上寶二, 又想要Avenger

サンクス、山中さん！ あとはホームズの実装を待つだけですとも！
福爾摩斯係山中畫

又曬

睇名啦
抽卡廚黎

想抽

雪山に設置していったものは信号装置で、
あれを頼りに下界から輸送ヘリが飛んで来るという。
尋日係咪有人問最後果個係問裝置

除左"色彩"
大家聽埋呢首啦

真.最後一幕

カルデア館内は大いに沸き立っていた。
戦いに勝利し、生還した事だけではない。
外部と連絡が取れた事が“世界の広がり”を職員に知らしめ、
これからやってくる来訪者たちを出迎える心構えを与えたからだ。
雪山に設置していったものは信号装置で、
あれを頼りに下界から輸送ヘリが飛んで来るという。

「では先輩、一時間後にラウンジで！」

マシュと別れ、ひとりカルデアの通路を行く。
管制室から届く雑音が人の営みを感じさせ、心を和ます。
この一年慣れきった手順で通路を横断し、自分の部屋に辿り着く。
軽い空気音。
聞き慣れたマイルームのドアが開く音。
ついで、

“はーい、入ってまー―――って、うぇええええええ!?
誰だ君は!? ここは空き部屋だぞ、ボクのさぼり場だぞ!?
誰の断りがあって入ってくるんだい!?”

いつか見た、まだ名前も知らなかった頃の思い出を聞く。
「――――――」
無論、幻聴であり、錯覚だ。
遠くから聞こえるスタッフの笑い声が、そういう風に聞こえただけの話。
俺／わたし は 顔を上げて／うつむいて、唇を噛んで、 こみ上げるものを必死に堪えた。
それがあの人物に向ける、当然の感謝だと信じるからだ。

さよなら、ドクター・ロマンティック。
この空耳が、いつか美しいものに変わりますように。

おかげでバンバンＱＰとアイテムが貯まって、みるみるスキルがあがっていく！
でもマーリンの英雄作成はLV７止まり。
なぜって……バルバドスさんが……オレが眠っているうちにバルバドスさんが……
おのれ人類、なんとしても滅ぼす……！
などと、人類の消費文明・競争社会の恐ろしさをマジマジと見せつけられる最高の制圧戦でした。
そうそう、人類悪ってこういう事よ。

迦勒底館內一片歡騰，不光是因為戰鬥勝利和生還，
還有由於職員們得知了與外部取得了聯繫這一件“開拓了世界”的事，
為了迎接接下來到來的來訪者們而在做充分準備。
在雪山上設置了信號裝置，有了這個裝置，下面的運輸直升機就能夠飛來了。
“那麼前輩，一個小時之後在大廳見！”
與瑪修分開後，獨自走在迦勒底的通道上。
從管理室傳出的雜音讓人感覺到了人們在行動，讓我很安心。
穿過這條經過一年已經習慣了的通道，我到了自己的房間。
很輕的空氣音，已經聽慣了的my room的開門聲。
順便……
“我進來了，嗚哎哎哎哎哎哎哎哎哎哎！？
你是誰啊！ ？這裡可是空房間啊，是我的偷懶地啊！ ？
是誰通知你進來的啊！ ？ ”
突然響起了那時見到的，還不知道他名字的時候的回憶之聲。
“----------”
當然，這只是幻聽，是錯覺。
我只是把從遠處聽到到職員們的笑聲聽成剛才那樣而已。
我抬起頭（GD夫）/我低下頭（GD子），咬住嘴唇，拼命忍住那股悲傷
我相信這是對那個人的，理所當然的感謝。
再見了，羅曼醫生
我希望這個幻聽，有一天會變成美好的東西。

第IV之獸嘅"比較"之理

ちなみにレフこと魔神フラウロスについてちょっとだけ。
最後はそれぞれ感情を獲得する魔神柱ですが、フラウロスだけは早い段階で感情的でした。
他の魔神柱は機械的でしたが、レフは感情的に主人公を煽ってきました。
人間を煽るって事は、人間に感情移入しているという事。
なので最後まで「認めなかった＆諦めなかった」のがフラウロスなら、
ただ一柱、マシュに感情移入していたのも―――

無話係所長

拎序章補刀
[ur]

咁所長無機會復活

斯巴達克斯嘅朱古力

回應番序章

溫泉蛋

已經無人記得所長了

FGO好友系統好過PAD
PAD到依家都唔知點睇曬個好友掛邊幾隻寵...

屌你老母

F5極都係同一班人都好

書頁心臟qp 難民

成功reset晒近期d符+石做綠膠

無石一身輕

倒晒落magi mari pool 度
之後刷柱用淨十幾粒金果

我一早爆石打，剩三十粒左右

邊個發明返工架....

骨仔唔係無道理
攞黎刷料好過變膠

有果都冇得打柱
殺柱

我都返緊工

如果成隻game 劇情都有聲就正

呀呀呀呀 快d到31號 我要睇first order呀

虛擬偶像得4/4/10

30左

2技升都單純係為左減CD
但係真係要動用到全體無敵, 而且一場要用到2次GE機會根本唔多,
無咩必要性升上去, 我就10/1/10算數喇

1又離譜左d

下 打星率喎 升爆50

你昇埋我個份 梅B

I
淨係升到一招技

我唔會為左產星而浪費左個無敵囉

升到6減下cd都好

今日唔係補假咩

等出新年福袋

幾時有新活動啊

今次打柱第二rd kill 咪第一rd 開黎打下星囉, 無相干架

日日打膠等文西裝

今話後輩醬出左場一幕咁大把
不過有一句對白聽到愛衣把聲

係啦係啦

聽日先係

1. 回 マイルーム 把 お気に入り 換回學妹
2. マテリアル>特異點紀錄>終章 15節
3. SKIP>マテリアルに戻る

my room bgm 變左ed

BANA added

好嬲 學妹寶具又唔滿 杯又唔食得 又唔開絆10

收到phone, 絆10係婚紗相

TM做得好

酒吞出土人 極邪惡

但都係公眾假期啊

重要係特登有個制

龜速推主線+升人

巴打做咩

羅曼

好養生

唔得既

又無哂錢

終於追完POST 洗唔洗追到咁痴線

ipad mini 2 得左頭先

得JER

追左幾耐

Cryman巴多謝你好早期就加左我，用左你隻金時刷柱

不要再說了

追左1HR

得返3pack預算抽月G

我全部禮裝最高LV就係黑聖杯
估唔到真係有地方用到

而家係咪開始可以DEL晒無星人士
發泄一下聖誕毒留家中既心情

頭先DEL左個

HKG凜紅色 邊個黎
點解個名冇菊花既

del哂班冇星人

去左士郎到玩

有冇人諗住買

有金時我先一齊買

有茨木就一齊買

買咩？

泥人

比我換果吧 我好想升絆

用石

590,676,366，2個位
ADD左留game名，唔留名唔accept

一晚姐，FD list多左好多人有「開位」

大腿

7Chris已add

開位有幾難

悶得濟去咗睇柒文
見到契弟藍隻梅林放魔性

Qpal added

好想課金

有鳩用

本應以為「開位」可以強化一個沙煩，點知係master多顆星

放魔性多d星唔好咩

鐵J added

Add accepted，but唔好幾日都唔on，唔on個D會del

已經full左

同孔明都係放絆裝

マギマリ絆裝癡左線 一係就放午餐

無問題wo 識玩肯定係放魔性

那有絆

痴線啦 最勁就係配魔性
雙梅林1-2回合全隊就開得寶具
之後5回合45星b卡都爆到

下次有位既時候再accept我啦

功能英係放絆裝架啦

打完丁
諗真D一場開得幾多次寶具之後，放魔性又好似幾得
乜都無

邊張係午餐 學妹果張？

有大腿抱下

冇魔性

魔性係1次性裝黎

唔係放宇宙棱镜好d咩

我特登拉恩奇都POOL抽魔性

比fd用梗係絆裝吧 都係平時入驚刷下種刷free quest打下絆

雙魔性開寶具已經5回合 依加玩速攻隊5個回合咩都夠殺啦

乜春禮裝都冇真係唔知點好

5回合45星乜都死啦 之後就是無魔性都係25星 夠曬
貪佢啟動夠快 你2030伊利亞個d要玩幾耐先有寶具

自己用都係用絆裝姐
D關又唔係難打

BTW我無午餐肉

邊張係午餐肉

刷野都係放寶具姐
裝絆裝寶石咪得囉

太慢 梅林只要開到第一次寶具 之後d寶具就好易開
宇宙棱镜你起碼3 4rd先開到第一次寶具
同埋有梅林通常都係2輔助1打手ge組合
3rd打手得5張卡 姐係你點都會出d梅林ge卡
個到d藍卡有魔性菩薩就一定會爆擊 回得快過宇宙棱镜好多
你落宇宙棱镜會溢出好多np
呢日係咁打d隱藏多怪厚血關 試左好多禮裝 最夾就係菩薩

放魔性係要寶具OC每回合產星增加，紅爆擊隊有用

絆裝我擺係d後備到

好想食午餐肉

你自刷咪魔性，support咪絆裝

無咁多COST

神膠巴隻呆毛好勁啊，而我果隻

升技啦

support絆裝我擺係all個隻到
都幾多人用 因為有堆人係自己三隻打 見到邊隻掛盾子就用
all係第一頁易d比人揀

點解呆毛唔係30

我自刷都帶絆

30拉2黑丁

不如fgo個icon改盾子啦 佢先係女主
藍呆毛主線無出現過

乜唔係睇你之前係邊頁架咩, 上次用b 下次揀fd 都係b

我果隻同神膠巴果隻係差寶具Lv, 寶具威力差一倍

實用度都差幾皮

盾子my waifu, 點可以隨便擺出黎

係架咩

不要再說了...

係啊
我都改左名話比人知C到有絆

下次保底知道抽邊個pool 啦

堆劍職咁多
實中咩

希望成功寶2小莫

我都想要張性慾魔人 可惜抽唔中

咁都要擺係d 100lv同最高攻個隻到 咁就排個頁第一

抽左50抽先中1張

我掛孔明到
點都有用

60抽小恩pool乜柒都冇啊 4星英靈都冇啊
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

不過反正入pool隨緣算

孔明午餐肉呢d 開技就得嘅晒

其實都幾刻意主線鬼隱左五戰組
作為清潔工既紅A竟然得序章黑化留低耐人尋味既話
藍傻,大狗,R姐,佐佐木,C媽,(B叔)都無戲份
序章既迷仲未解

刷柱時堆友情賺得超開心

玩左咁耐都未有寶石翁

C媽出左黎
去左伊亞宋隻船到

但果隻C媽係FGO 5戰到唔係5戰英
因為CASTER係醫生

C媽嚇死伊亞宋

咁如果C媽唔係CASTER
咁佐佐木就唔會出場

魔性突滿可以有2次？

打肥再打肥

1次
凸滿np50>60 only

抽梅林果陣中左

性慾魔人？

chi lun eat shit la

CLS,蘑菇一句話
少年アリス スクラップ～別れの詩 (坂本 真綾) が、Amazonデジタルミュージック楽曲ランキング24時間で、30668位⇒3位に急浮上しました。

FGO班友不嬲顛架啦
玩完終章,幾條友想買碟TIM

最顛係就黎又爆POST

我都想問扶清買Soundtrack

落地獄未

+1, 後期d bgm 幾好

雙梅林魔性 疊寶具係OC3+OC4?

55

成班痴線佬
Btw我都係

我會買Fate/Grand Order Original Soundtrack I
有無人想搭單

包埋亞種除左紅A其他主線都有戲份

我

連登無PM系統點搞好...

唔係3月先會場外發售咩

而家有得訂

佢最終戰主題曲個管絃樂？定交響樂？
唔知點叫, 總之真係好撚正

提一提
Amazon jp 嘅特典係白貞A4 快勞
虎穴嘅係南丁

依首

你講色彩嘅純音樂版

google form 啦, 快靚正

好提議

又1PO

啱啱收工返緊屋企聽唔到

佢唔係齋純音樂咁簡單
係大合奏咁

推

打魔神王 = 色彩Remix
打人王 = Title Remix

另外aniplexplus係賢王閃，animate係尼祿，gamers係小莫

即係仲有兩間舖個特典係船長同小貝嘅A5快勞......

檔大砲 = 色彩Remix 音樂盒ver

1001

去左扑野
而家先出黎

我都想有野扑

我應該會買隻ost

戀仲係第一

係色彩remix 冇錯
真係堅正

997

998

999